入黎放低你既聖誕願望

係呢棵聖誕樹下, 連登已經兩周年, 我地要繼續保護香港最後一個自由既淨土,啊門, 善哉善哉, Allahu akbar

我想見你

希望你安好

希望你諗通肯踏出半步

希望香港有出路既同時香港人唔好咁閪

希望喺香港仆街之前我可以移到民

識到新朋友

媽呀!好毒呀!!比變態殺人犯捉住
然後比佢割JJ失血至死

希望選舉事務處請我

想妳做我女朋友

好想同佢講

我知道我同你冇可能
只希望你一生可以幸幸福

早日收工

希望有女

希望你比人中出即飛

希望你返嚟我身邊

好想奶處女閪

識到真朋友

考試全部pass

努力寫詩

如初

希望日日開心

天佑香港

希望有offer

Qq 重上430

Ust

希望自己冇聽日

希望唔好再為啲仆街唔開心 瀟灑啲

希望同佢過每個節日

希望識到女朋友 另外希望有offer

曾嘉嘉 可以的話想同你拍一日拖

要求唔多 自己同屋企人健康快樂就得

希望gpa過返3.5 有 I offer #

U offer

肚Bb成長健康

安樂死

重視嘅人好好生活

比次機會我

希望佢唔好成日發脾氣

一切都是因果報應

嚟緊一年大家都可以開開心心

希望我日日開心

保皇黨所有人長命百歲，百病纏身。

有女

希望你開心，快樂，幸福就夠啦

唔好再呃我就夠